睇返2011年我最喜愛歌曲真係得啖笑

那些年
完全唔明點解呢首閪歌可以拎到叱吒獎
香港樂壇巳死唔係淨係啲歌手造成